醫護們請不要灰心 你地已經付出了好大勇氣

政府搵一大堆5毛狂屌你地
但真正手足都會明 「兄弟爬山 各自努力」
你地已經盡力了

請唔好理出面嘅5毛引戰post